## Task:
Реализуйте REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего
повышения. Из-за того, что такие данные очень важны и критичны, каждый
сотрудник может видеть только свою сумму. Для обеспечения безопасности, вам
потребуется реализовать метод где по логину и паролю сотрудника будет выдан
секретный токен, который действует в течение определенного времени. Запрос
данных о зарплате должен выдаваться только при предъявлении валидного токена.

### Requirements:
Обязательные технические требования:
- код размещен и доступен в публичном репозитории на GitLab;
- оформлена инструкция по запуску сервиса и взаимодействию с проектом
(Markdown файл с использованием конструкций разметки от GitLab по
необходимости);
- сервис реализован на FastAPI.

Необязательные технические требования (по возрастанию трудоемкости):
- зависимости зафиксированы менеджером зависимостей poetry;
- написаны тесты с использованием pytest;
- реализована возможность собирать и запускать контейнер с сервисом в Docker.
_________
## Стек
- Backend: FastApi, FastApi-users, PostgreSQL, Alembic, SQLAlchemy, Uvicorn
- Тестирование: Pytest
- Управление зависимостями: Poetry
___________
Использование Poetry для управления зависимостями:

В качестве инструмента управления зависимостями используется Poetry. Все зависимости проекта описаны в файле `pyproject.toml`.

Для установки Poetry выполните следующую команду:
```bash
pip install poetry
```

Чтобы добавить Poetry в виртуальное окружение, выполните команду:
```bash
poetry init
```

Для установки всех зависимостей проекта выполните команду:
```bash
poetry install
```

Это установит все зависимости проекта в ваше виртуальное окружение.
_________
## Запуск проекта:
# После установки всех зависимостей можно развернуть проект на локальной машине или развернуть Docker Image.

**Развертывание на локальной машине**:
После установки всех зависимостей проекта, необходимо запустить программный сервер *uvicorn*.
Для запуска сервера необходимо перейти в рабочую директорию проекта cft_test.
Для этого необходимо выполнить в терминале команду `cd cft_test`.
После этого запустить *uvicorn* `uvicorn main:app --reload`.

____________
# Тестирование проекта с использованием Pytest:

Для тестирования проекта используется библиотека Pytest, а именно её асинхронный вариант pytest-asyncio. Тесты хранятся в директории `tests`. 


- Подключение к тестовой базе данных
- Переписывание зависимостей `override_get_async_session`
- Создание таблиц и данных в базе данных и их очистка по завершении тестов (`prepare_database`)
- Создание асинхронного тестового клиента
- Тест на добавление пользователя в базу данных (`test_add_user`)
- Тест на добавление токена в базу данных (`test_add_token`)
- Тест на успешный вход зарегистрированного пользователя (`test_api_login_success`)
- Тест на ошибку входа незарегистрированного пользователя (`test_api_login_failed`)
- Тест на корректный просмотр данных пользователем с соответствующим id (`test_api_profile_success`)
- Тест на запрет просмотра данных пользователем с несоответствующим id (`test_api_profile_failed`)
